我以前见过这座寺庙的照片，它的锥形塔建在山顶上。 用信仰反击:在耶兹迪人的伊拉克神庙里|Michael Luongo | 2014年8月21日|每日野兽 
 但艾米对麦当娜会把她的圆锥形胸罩送到她的店里清洗和修理不抱太大希望。 麦当娜，我的邻居小拉尔夫加德纳| 2009年4月22日|每日野兽 
 在城里，他们戴一顶粗糙的圆锥形毡帽，穿着深蓝色的棉袍。 我们的韩国小表弟|H。 李·m·派克 
 头部和胸部是翅膀的颜色，它们的侧面和圆锥形的腹部是相当浅的。 澳大利亚热带和西部海岸调查叙述[卷二中]|菲利普·帕克·金 
 杰克正在一个圆锥形的浮标上画黑白相间的方块。 古德温沙滩的浮光|R.M. 巴兰坦 
 后来，方塔上有一个八角形的角楼，有时有一个圆锥形的屋顶，如克雷莫纳和摩德纳大教堂。 大英百科全书，第11版，第5卷，第2片|各种 
 在16世纪，一种八角形的灯笼加上了两串圆锥形的屋顶。 大英百科全书，第11版，第5卷，第2片|各种